Dead Rising 4 正廢 game

玩到一半果 d 等式大佬冇撚哂，DR3 我都覺得過可以，DR4 真係完全唔撚掂，主角唔撚係 Frank West 真係唔撚想玩埋佢

完全無人講

等式大佬？

thx, 3已經覺得伏，4睇完呢個post我決定唔買

DR3已經爛到PK, 都係2同1最好玩

causal玩都ok嘅

仲買咗張1060諗住玩哩隻嘢，點知睇youtube gameplay發覺唔多對路，等ps4可能買隻二手玩完再放

玩到一半頂唔順

咁巴打們覺得邊集最好玩

一開波好過引，但殺個零鍾後就覺得慢，因為d喪屍太弱智

今集真係中中地伏
玩一陣已經覺得有D悶
無咩挑戰性
第一同二集 真心好玩

1最好，2有得合成武器開始易玩，不過玩法跟1一樣，時限之內要清晒d quest呢part好玩(當然你可以唔清)
3 d quest太多時間，無限武器之餘移動又直接揸車多，難度接近0

原來出到第4集
第三集見到可以狂開車就已經覺得垃圾

其實係想講特色大佬，打錯字

終於好 hea 咁打爆左，唉，垃撚圾，應該都冇下一集，d 屋嘅內籠竟然可以一九樣，hea 到咁咪撚做啦

3 把雷神鎚仔
直情當無雙咁玩

記得之前有人屌1，2代限時好難玩
點知今次爛到無人想玩

仲有有火果把死神勾，打一陣已經爆 level

2 代我正傳同 off the record 都有玩，都覺得正

集集都有玩，由難玩game 變左輕鬆娛樂

你問我我覺得ok 既，變左無雙咁玩都幾爽快

但第三集明明有百鳩幾種合成武器，但屌拿聲去到第四集得翻50幾種，我心諗

其實輕鬆玩既我覺得唔算伏，可以接受。
利伸：用Xbox 玩

第三集最尾我換晒槍射飛碟

打大佬無武器打 卡死左

法籣克點西

屌，岩岩youtube睇下有咩衫
竟然有一半同3底線

屌，岩岩youtube睇下有咩衫
竟然有一半同3一樣
仲要少左d女裝
睇慣達哥玩，一定要著女裝

尋晚開機出左個 patch，update 完有新難度同埋多左 d 街霸衫